林鄭話已明白反政府原因....我地輸了...

對於她去年表示，考慮成立獨立檢討委員會探討去年社會動蕩成因，是否已胎死腹中，林鄭月娥指，在現時政治氣氛下，想找人領導委員會，都無人願意做，亦無基礎去做。她形容，她自己都可以寫篇文章去解釋原因，包括抗拒一國兩制、國家觀念不強、對憲法基本法認識不深，受各方各面複雜政治環境影響，及有外部勢力；同時經濟不夠多元、市民不能分享經濟成果、房屋問題未解決、財富兩極。她指自己擔任公職40年，掌握這些問題，現在是時候逐一破解，而非再找一個委員會，研究多一年兩年，拖延時間。

屌你，根本唔撚明

反抗政府同中共原因大家都知係：

1）中共太柒
2）中共太仆街
3）中共無信用呃9香港人
4）中共價值觀根本有問題以為有錢大晒做乜都得
5）中共無文化，同教科書講既仁義禮智差太遠

我地輸了

輸b

同時經濟不夠多元、市民不能分享經濟成果、房屋問題未解決、財富兩極。

停留左係曾陰權年代

1）中共太柒
2）中共太仆街
3）中共無信用呃9香港人
4）中共價值觀根本有問題以為有錢大晒做乜都得
5）中共無文化，同教科書講既仁義禮智差太遠

包括抗拒一國兩制、國家觀念不強、對憲法基本法認識不深

連獨立檢討都無埋 我地又輸了

輸你老母呀

睇你出過D Post，日撚日都輸嫁喇

要明白D人點解反政府, 先要明白溝一條女同強姦左條女既分別同反應!!

佢講嘢好似考會考答section C long question咁

求撚其大包圍，每答中一個重點有三分，一條十五分，有五點，我呢科拎硬A

中國呀 仲分國家同政黨

唔撚明老屈